Etude du problème de coloration dans les graphes à largeur arborescente bornée (https://en.wikipedia.org/wiki/Treewidth).
Génération de graphes à largeur arborescente bornée et résolution du problème de coloration naivement, et avec utilisation d'un SAT-solver.